一句證明你做過兵

我做過兵

汪

忙緊？

- HI
- 忙緊咩吖
- 凍吖 著多件衫
- 我唔阻你啦

✔️✔️

我唔係兵！

先頭訓咗覺？

瞓撚醒未

味做過sor d女女成日叫我視像

我樣衰得濟